# 1. react-script-3.4.0

Date: 2020-07-09

## Status

2020-07-09 proposed

2020-07-10 done

## Context

Au passage à la version 3.4.1, __yarn test:coverage__ ne fonctionne plus.  Il est donc impossible de mettre à jour CRA.

## Decision

Rester en 3.4.0 tant que la 3.4.1 ne permet pas de faire le coverage.

## Consequences

Attendre et vérifier les prochaines versions de CRA.
